冷門留學選擇 - 馬來西亞

Monash University, University of Nottingham, University of Southampton同University of Reading響馬來西亞有campus,學費生活費計埋平過去英澳好多

學費(HKD):6萬至9萬一年
生活費:17000至2萬蚊港紙ㄧ年

痴撚線
讀完都唔知邊度會承認

唔係因為價錢
係要質素
返黎返香港搵唔到工
讀黎做咩

咪撚玩啦伍寶

馬拉仔都去英國讀啦

貪馬拉英文accent好聽咩屌

我上面講果幾間都係澳洲/英國大學開嘅海外campus黎，果幾間大學出果張cert同transcript係同當地果張一樣

我覺得出國都係為浸一口流利既英文姐 唔係去台灣好過啦

生活費20000一年？認真

對馬來西亞無乜認識

咁你去琛圳中大讀啦
都係中大張cert

連登仔d思想真係好封閉，一見到冷門國家就野雞前野雞後

我唔介意你介意啫

點止冷門國家連russell group, Go8喺連登仔眼中都係野雞

我講果四間除咗reading之外都係Go8, Russell Group
機會係留俾敢嘗試嘅人

我開呢個post係想拋磗引玉討論下，但係我估唔到連登仔係咁低質

馬拉妹

樓主係升學A準

Btw,A準狗死全家

純粹討論，你咪亂咁標籤人

可以試下愛爾蘭 我都plan緊去個到讀top up 學費9-12萬 生活費5萬-10萬

你唔係就最好

有衝突
香港仲多人去英美讀啦，咁就代表英美人唔可以嚟香港留學?

Trinity College Dublin?

有留意到呢間 巴打有心得？